謎底已解開，根本冇地道

如果吾系就自己行走，吾洗call救護

有秘道都高層用啦
點會俾你班散仔知

學好中文pls

咪就係。秘道畀condom仔用？

地道小食